有冇人都想參加興趣班

目前想去D可以識下朋友Ge
Maybe日/韓文多？

但係又怕去到識唔到朋友
組團上又好怪好圍威喂

有冇人少少地組下普通認識一齊去上

最好唔貴

語言/手工/野食/音樂都可

近邊先
想學韓文

旺角附近至荃灣都可

我都想去，學野食？

Fit啊，甜品會唔會冇咁難？

我都想參加興趣班
想學韓文同整野食
手工藝平時自己都有整開

塑膠彩班有冇人岩

想學下初級韓文

有冇人知去邊度學好😂
語言嗰啲工聯會定話出邊啲貴班

我都想學煮嘢食呀，平時都係亂煮一通

想學西班牙文同結他

有冇人組團想快啲搵野fill下時間進步下

Tg:feijaibo

想學結他 手工藝

both same 但兩樣都好似一開始自學先 讓有翻咁上下基礎先出去上堂會好啲？

興趣班不嬲有上
反而想考個有証書嘅野可以搵食
但係都唔知讀乜好

first aid？

想學泰文

搵食用？

救生員？

咁大個人宜家由零開始學
天生好撚驚水
仲未識

想學韓文.

想認真學結他 first aid

觀塘教結他

聖誕啲烘焙班好貴

游水 , 做GYM , 英文

有冇絲打(新手）想一齊上堂做hiit/barre?

邊區

有冇結他/彈琴 由零開始

我都搵緊

運動方面就泰拳同hiit
讀書方面就法文/德文

想學lang 幾年前join過工聯會德文班 太垃圾

想學樂器但咩樂器都冇玩過
應該玩咩

樂理?

學拳得唔得

有冇人想學西班牙文？

我用緊duolingo自學緊german

但甜品又唔大興趣，平時無咩機會整，仲有咩可以學呢

duolingo唔好用
我覺得睇書+youtube教學最好

其他都好難有機會wor，西？甜品你得閒可以整比女朋友ah ma

單身絲

啱啱睇工聯會，得西同拉花叫正常少少
全部蛋糕朱古力同麵包

想學初級日文

跟機

想學游水, 學返日文(幾年前上完N5 好多唔記得晒), 品酒(紅白whisky)

想學下日文，樂理，整下野食
有冇人跟機

真係唔好用 有時想睇返上一節啲野都唔得
但都想試下互動同人講 所以就焗住就要上堂

1蚊跟機

除咗工賊會之外
而家重有咩地方可以報興趣班

duolingo 學下vocab 同簡單句子還好
但講到聽同埋講始終都係差啲
不過一開始用app學打下底都好嘅
但如果想學得深入啲就真係要睇下書/出去報course
書嘅話好似 German for dummies 都唔錯
有冇巴絲有其他學習方法share下

好似除咗工聯會就無咩煮嘢食嘅班咁

見到咁多人想整野食
我平時有係屋企整開

有冇人有興趣租個共享廚房一齊研究下
唔駛下下都靠興趣班學煮野食

想學初-中級法文 留名

0基本功wor

想學游水

我都係想學下呢啲丫，都係荃灣至旺角個頭都得～
想上幾多堂個種？

一個禮拜一兩堂

你本身有冇睇中咩班？

日文韓文最有興趣

淨係想學好英文

me too

有諗過去讀個英文課程

好似有啲可以試堂先

可以worrrr

yogo算唔算？

yoga

睇過下柳川日本語教室（因為係黃，非打手），依家有可以上一堂嘅旅遊日文班
同埋長期黎講原來有政府資助嘅日文課程

黃色經濟圈

可以ah跟機
@feijaibo

我都想

一直都想學
但啲根緊到傻...

跟+2

跟

+1
仲要男人去學好似已經好老尷咁

目前識食玩訓
想學日文，一種樂器 電子琴或吉他 一種運動 泰拳 游水
急救，拯溺(未識游水)

拯溺(未識游水) +1

組團留名

同問邊區？

我而家做緊中環，多啲人可以開運動tg group

你做野係中環區？我觀塘區

整咩手工

留名 我都想學 但唔想去文化協會

係啊

約一班人book 個場 我可以幫手教喎

如果有興趣大家可以就既

絲打擺低tg?

我地試下加tg group湊夠一班點睇

試試佢？
可以睇下湊到幾多人先

想問下有冇人想一齊學陶瓷，黏土，燒玻璃等等？

我啱啱先開始同個絲打傾，有興趣就擺tg

好想學日文 韓文 西班牙文 法文

試過係工聯會學 但學學下無學

我都想！！！

都算hea 一堂學幾多音 但學費包一個ukulele

攝影、日/西班牙文、ukulele

可以試玩下既

工聯會幾平都唔應該去...

X3，真心有無推介

好阿好阿！

日/韓文班報邊個好

諗緊係咪要靠自學先得
但有陣時想搵人討論又好似阻住人咁

自學好快無動力

有無人學咖啡拉花

西班牙文組團口語實戰不如，自學左三年都冇乜機會練講
ukulele早幾年買左枝靚野依家起度封塵

免費教你/討論，不過搵樣技能share返

我係小廢廢 無咩技能教到你

觀塘教木結同ukulele

上面嘅巴絲不如開個gp? 湊夠一班一齊上初級日文
有興趣嘅留個tg

我今晚係活動台再開運動group[sis only]
呢個link冇用架啦

韓文lm

我都想知

介唔介意留tg？

暫時日文班有冇人有性趣？

差一兩個成團

Tg:feijaibo

去邊上？

柳川應該

開左求通知

連登紙上談兵大會

有冇人參加過康文署運動班 想學壁球

有無絲打新手一齊做gym啊

收嗲啦

除左文化協會 係咪得返工聯會

想學電結 同日文 留名

想學影相留名

輕輕一推 日文班已成團
歡迎加入

去邊到做？康文署？

+1

想學韓文同瑜伽

hku space 都有其實 搵下先

政苦個持續進修基金係咪可以用？ 成兩皮
如果一星期上 一兩堂都唔錯喎

有呀
Tg:

韓文日文德文

邊間邊區咩時間

打算報三月初級

打算報space嘅英文course
因為近返工

等包膠

好似出年三月開

想join 724 有無性趣

三月有？ 等我睇下先 可能可以做同學仔

日文有興趣

有冇人想一齊學結他？
學過一兩個月就斷咗

諗緊報1月初班 用2萬持續進修基金

打算報第一日語

咁啱三樣都想

想學車 學鼓 學日本 學跳舞 咖啡拉花（之前做過cafe有d底）
想係黃店學 但係平時要番工 周不時ot 要夜晚先學到 星期六日又 時間好唔定唔知點搞

另問 有冇黃店學車推介

工聯會以前去上堂
個miss爆話大家老早交哂學費
但係啲導師要成個course完哂先會有糧出
即係一年只出幾次糧
仲會有各種原因扣錢
例如啲人無去上堂或者唔簽到
所以有導師試過上堂發老脾
鬧啲唔簽到嘅學生

工聯會玩法應該係好似旅行社咁
收一大舊錢滾大咗先去找數

教外語啲導師
我以前上過幾個
都有自己私下喺外面開班賺真正生活費

有得揀真係唔好去工聯會上

佢好似一年兩次intake
一次三月 一次九月

同想學車 但無咩概念要點搞

照道理求其入一間駕駛學院報名 背野考筆試 上夠路試堂滿唔知幾多個鐘再考路試
不過我唔想報藍駕駛學院ja

我都係學幾個月停左
前排咁多野搞冇心機

都有聽人講有得私鐘
我諗我鐘黃易過駕駛學院黃

想學好英文同日文

興趣想學畫畫 同 整野食 （未煮過野）

有無人都有興趣？

英文同整嘢食

巴打諗住報工聯會定其他地方

有冇瑜伽班

開左未？如果開左麻煩加我入去

Free ? Thx

學拉花 有幾興趣 好似幾得意
雖然我無藝術天份

同問

我都有興趣

畫畫

但咁樣就變成
目的為識人, 而唔係為學o野

有興趣學韓文/英文可以揾我
不過要網上教，因為我係韓國讀緊書

想學結他 韓文 yoga 整野食

日文 n2 程度想再學上去
又想學現代舞
又想學唱歌

車我都想學

我都好想學拉花

hello 我係巴 想學整蛋糕同野食
本身玩開gym 想睇下有無yoga班唔歧視巴打
想鬆下個人

建議新手去康文 唔係比人sell死你

識韓文 識德文 不過唔係好叻
想學整蛋糕 學車 學返鋼琴

有無巴絲想約埋一齊做gym
可以一齊約埋去康文到做下
我自己做左年半 減左95磅
應該有足夠知識幫大家
順便可以同中家交流下

想問日文興趣班會唔會有cert, 有N5都好啦

好似係另外考試

零基礎想學下畫畫或者書法
唔知去邊學好

想學攝影 畫畫 黏土

黏土JJ

我都有興趣書法 都係冇底

知唔知邊到有得學?我地可以組隊

中文定英文ching

中英都有，不過中文大興趣D

Tg talk?

年頭考左topik 得3級
Dup 左成年無理 想學番
有冇TG group join?

想學日文，依家大約N3程度到
想學下唱歌但又驚尷尬
急救知識又好似唔錯咁
好多都想試下，不過冇人陪

你諗住邊到學返！

貴唔貴？

睇下你join幾耐

最近整左張證但無去做過

想學手工，gym，日文
最近報左學電繪
有好多嘢都想試下

2019冬 - 日文班

有啲興趣

睇咗好貴

我要2-3星期後sin有

有無人想一齊報獨木舟？

畫畫有興趣

Same 想學日文 西班牙文

想組團去甜品興趣班🤣

本生做開有興趣可以教基本

有兩萬蚊進修基金未用想用左佢...
但唔知學咩好

鐘意食但唔知對整有無興趣

想學結他去邊度學好?

留名搵靈感學野

我都想學韓文
初班跳舞都想
最怕跳舞個個識哂隻舞 冇人理我

韓文可以係hkuspace 有得用持續基金

有證書，可以一路讀上去，一星期好似一堂6-9pm，九龍灣上 半年$3000定4000

想學德文
有冇人有興趣

想學西班牙文

想學加一

想學日文同西班牙文

想學日法德

自己一個唔夠膽去?

HKU space學語文有冇信心保證？

有咩證書課程係有認受性
對搵工有幫助？

想學整野食

我都諗緊 但佢好似有得claim 進修基金

係 畢竟好少女仔好尷尬

我都想學返好d英文，另外都想學日文

我初頭都係咁
做做下慣咗個

但一條友去始終有啲限制
有時想搵人幫我睇下/研究下/有人陪無咁悶

同問

其實調解課程有無用？

絲打我都係咁諗
你係邊區 睇下有冇機會夾到時間一齊去

我係觀塘區 如果返學嘅話就油尖旺區都ok

依個我有興趣 但唔知去邊到學

同觀塘絲 gym tgt?

好呀 tg傾？

我係大西北

有興趣
上年買左部無反之後冇掂過 想學下影風景

等夜d睇吓有冇其他巴絲有興趣，可以一齊搵班或者有多一兩個就開tg group夾時間自己出黎影

終於有人有興趣
見youtube d人畫風景好靚好想學
我見ig有介紹 幾有興趣

想學日文/滑板

點解唔想呀

電繪係邊到學?

好有興趣想學 不過連相機都無
唔識嘢

我都有部舊機同kit鏡做後備嘅如果巴打唔嫌棄嘅話，到時可以借俾你試下手感，操控應該部部單反都差唔多，真係對影相有興趣先花錢買自己鍾意嘅牌子

都好喎 不過暫時好似無乜人join
btw 之前去旅行都係借阿妹啲機去亂咁影
啲咩ios 光圈完全唔識

上面有個絲/紅巴留名有興趣，其實已經有3個如果有多個識影相就最好，3個新手出黎可能...

光圈iso果d小弟雖然都唔係好熟，不過如果你係完全唔識我都有信心解到你聽呢d好基本

有無野食腳
甜品西餐麵包都可以

想學跳舞但係唔敢一個人上啲studio
仲要手腳唔協調

我都想學

試過去工聯會日文
低中高班都上過
老師教得幾好架
不過因為成班年紀最細係我
所以成日俾老師問問題

已經諗到三個都係唔識影出到嚟嘅情況

我都係 有無話想學咩舞

想學攝影同鋼琴

個到進度好慢呀

有興趣

法協又貴又慢
完全係法國人生活態度

好多人都講到自己想join咩

但就好似無咩人一齊join咁
都係自己去

space點睇

打算join初級

其實如果native其實好大機會係法協那班老師

其實仲有咩選擇

甜品有興趣

有無想去邊到學?

我想學西餐 完全唔識煮嘢食

無乜idea
因為番shift，未必可以定時上堂

諗住報cuscs

我都係返shift

有無人知除左工聯會仲有邊到可以學西餐同甜品

大西北hi

睇下有無啲workshop
會由foundation教起

工聯會有無英文班

最近想學日文

學太極會唔會好貴架？

我都想學西班牙文🙈

有冇報course呀？hkuspace有開班

想學吉他

想搵人一齊讀😂 唔想自己一個

一齊？

好吖

絲打?我都有興趣

我都有！

Tg?

可以吖

add左

想學煮西餐
有冇人有介紹邊度學
同埋招人一齊學

想學韓文
另外有冇人中意跳舞？不過想係似kpop組合咁跳
如果有啲有鏡又唔洗book場跳嘅地方(唔知公眾地方有冇)就更好

仲有冇人想學yoga

大西北 有會所證 可以用gym room

我都想學西餐呀

有 邊區方便？

好似full左

係wo， sorry 睇錯嚇親你

有興趣學韓文
利申:巴

想學跳舞啊

想學西餐also

岩岩開左個烹飪興趣班公開Group,
有興趣自己入。

我今星期準備上整Pizza班。
3,4月就上蛋糕班 One day course。

除左工聯會, 中電, 各社區中心, 小食堂都有班上, 可以搵下。
利申: 唔識煮野
不推文回覆

想學整嘢食

我都想！

想跟

整嘢食！

s

想學pole dance
但份人好褶，跳親啲女好似世界女多

有

學緊
同一班，50幾歲個堆好撚勁

想學英文

邊班英文班係有用？

有冇好推介

有啊 幾錢倒可以夾個

無啊
自己都唔知讀咩level 好

咖啡拉花 跟

想學法文

有興趣！

程度去到邊
有無非基礎入門
for 讀緊u/ielts 個啲

如果近都想夾一份留個名

ching係邊到學緊?

正wo

會唔會好貴

想學日西法 日文都有少少底但係冇得固定時間上堂 私人好貴

有興趣
不過我應該會拉pat 屎出黎

想學日文 本身考咗N3
但我諗自己程度其實係介乎N4~N3中間
會唔會有人想一齊學 想報啲密集班學快啲

留個名

留名

tg傾?

表示羨慕 我諗住去康文署D gym咋

平日可以九龍區

有興！

收工時間？

但未用過想搵人一齊去

想學結他同煮野食

想學影相/韓文/皮革/急救/整野食

想學德文

想學
吉他、咖啡拉花
一齊煮下野食（研究下人地啲食譜）

新手互助攝影團有冇人join唔會太密出動，一個禮拜最多一日行山/遠d嘅區或者一晚影夜景，有相機又唔太識影相/怕一個自己周街影太毒太危險可以一齊玩一齊自學

夠3人就另開tg group夾時間同討論

p.s. 非坊間器材撚軍事競賽group, 絕不歧視新手/細底/dc仔/冷門牌子

可以夾下時間一齊去呀
不過唔好嫌我廢 啱啱先開始研究

我留個tg @cw_218, 有兩個可以開個group俾其他人入

Same
由零開始

我都有

巴打有冇tg? 有就add我丫起碼兩個先開到group

Ymca教拉花教得幾好

好
我再望望 唔該曬

已pm

識中級法文 但唔肯定識唔識教人

巴打知唔知邊到有得報，之前見工藍會有，另外搵就唔知

學整甜品可以去邊學？

康文處可以報，冬季無咩人玩

有無人有興趣學日文一個人學好無動力
我大概N1程度

有興趣 如果真係唔歧視新手嘅話

成個group都係新手，不過大家都係入住先未有人攪活動，我就忙埋呢幾日等禮拜先

巴打有興趣就唔使怕醜

死左link

大家學日文去邊學? hkuspace定咩日經o唔ok?

想學結他同日文

想入 tg: ricky538

有冇人想學劍擊

想學 thanks

想學跳舞

有冇人有興趣清酒班

邊度學

想學yoga

想學野，但唔知學咩好

想學電結他

最近啲院校都停哂 大家去邊度上堂

想學木結他 有冇group?

想玩下劍擊 完全新手
有無人有興趣

想學加1
Thx

有呀！

跟機！

清交流下

有 巴打留TG交流下？
利申自學緊既新手

想學yoga 可以tg 我呀 想組班

可以呀 組班呀 tg 我 開個gp

新界東/旺角

巴打都係新手？

電結諗住邊度學

仲四圍睇緊呀

旺角唔係油尖旺區咩，定你係旺角返工

呢到有冇人有興趣報山藝或者烹飪班？

我想學陶瓷

想學日文

電結他都有得組隊上堂？
有興趣

有呀 可以tg 我

組唔組到團
想join
依架係屋企背緊五十音

烹飪班有興趣 邊到學？

想日文 ching有冇好介紹？

跟！其實我已經報咗尚華

跟跟跟！

想學打鼓

畫畫/中國書法組隊
其實我根本就唔知去邊學

想join

到底開左未

不如我開？

介唔介意留個tg? 得自己一個開唔到Gp

太多人reply 唔哂

跟邊個班先

有無整野食班搞緊？小弟想學下

日文～

整嘢食都好！

ok, tg傾?

日文想跟

日文 跟！

Cclaiii 謝謝～

有冇絲想報空中瑜珈

想學陶瓷

係咪close左喇

想學呀！！！

+1 想學煮野食

你邊區

+1煮野食 仲有冇gp

我係想玩畫畫呀